想要隻靚靚仔仔既貓貓 邊到可以得到/買到?

想由佢細個開始養起
唔會中途唔養
想要靚靚仔仔唔要街邊花貓
THX!

你今晚早 d 訓啦。

WHY

點解你老母老豆見到你唔靚仔唔賣咗你

請以領養代替購買

香港好多繁殖場都好恐怖，衛生環境好惡劣，而且要啲動物近親繁殖。好多時雖然話就話係純種貓但會有好多病痛。所以唔好買啦，去唔同NGO/搵貓義工領養啦！

買隻bb名種貓好過領養個啲好殘又老既貓啦

你領養返黎咖?

發夢咪有囉。

唔知點解一定要領養
樣又唔撚比揀.
有D義工又閪撚到街
香港窮人做慣奴 要比人撚 無得揀先開心

( Show Blocked User - 檸檬茶小甜 )

( Show Blocked User - 春光乍洩. )

比得你領養得既唔方好野

揀左隻自己鐘意嘅貓先會錫佢
如果領養左隻唔鐘意 轉個頭咪又係比人棄養

唉好撚驚呀屌你老母

仲要受佢D死人態度
不了

lm睇人發癲

連登仔9成都係住公屋 緊係配唔起靚貓 咪要你陪佢一齊領養囉
但有D POST有靚貓又會好撚多正評 唔通果D名種貓係好彩領養到?

樓主快D走, 大軍準備殺到黎

驚佢老鼠 班on9仔

有名種貓領養叫佢地介紹埋比我
想晚晚攬住佢訓

連登仔理論:
養隻貓都要揀咁靚 一定唔係真心鐘意佢啦
新手養緊係養隻老既貓熟左手先養bb貓

貓義工自已養番曬

班貓義工話 靚貓緊係要留比私樓仔咖啦
你班公屋仔 同我養班又殘又老既貓就夠啦
竹門對竹門 養貓一樣道理

其實你google已經搵到大把貓舍 醒少少好唔好

個個都要家訪, 我唔想比人家訪

今晚問好危險

比負皮既手足
邊到有得領養呢種貓？
[url]點解我隻喵喵有啲古怪行為...？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

半年前係貓舍買咗隻英短bb，$16800 勁靚仔，過多2個月準備去切蛋

領養？屌你老母啦，垃圾貓義工洗撚睇你面色呀

有無貓舍名!!!

留名
都唔知點解d人死都要去搵d濕鳩義工
最後比人撚完一輪得場空

名種黎 試下

請以購買代替領養

煩到嘔

ys

一定要病貓？
你咁賤既條命

總知無靚貓領養就買隻靚貓

養貓點都係買好
仲要由bb養起
領養不了
上fb搵下，好多郁好得意，但少心假acc

樓主等唔等得呀？我隻英短係貓展買嘅，參加得貓展d breeder都有d良心，到時可以睇埋隻貓父母靚唔靚仔係咪真係有證書，最好問埋有冇fans page，再google吓佢個朵，同埋d貓舍起碼都3,4個月嘅b先會俾你，頭幾個月嘅bb好難養驚你養死佢

等得 唔該巴打 留個contact?

sorry
原來你講緊黎緊有貓展! thx

貓之地帶 ？ 別了

去寵物節搵breeder
但佢地大多數為左唔俾人得到佢個血統，都要求要係隻貓6個月果時就做絕育，然而咁樣其實對隻貓身體唔好
如果想養大貓 e.g. maine coon 就可能要去網上搵外國breeder會多d 選擇
俄佬通常都會包埋運幫購買者安排曬一切
而且個價同搵香港breeder 買差唔多